有冇人知我隻手指咩事

識人攪左半年都攪唔掂

最後完來入面已經有惡菌含燶要切手指

睇醫生啦 要食抗生素啦

準備生棵草出黎

rip

隻手發霉